(求 FC) 星火案揭涉販毒 再有1名女子被控

警方調查星火同盟被指牽涉洗黑錢活動期間，於今年2月11日晚上掩至石硤尾白田邨，再拘捕2男2女(18至35歲)，他們分別涉嫌販毒、藏毒及處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產(俗稱洗黑錢)被捕。警方經進一步調查及徵詢法律意見後，案中一名26歲女子被控一項販毒罪，案件將於6月12日在西九龍法院提訊。
警方去年發現聲稱支援反修例示威者的網上眾籌平台「星火同盟」，涉嫌將款項轉入空殼公司進行可疑財務活動，其後以涉嫌洗黑錢拘捕3男1女，並凍結一個約有7,000萬港元存款的銀行戶口。警方經深入分析調查後，再發現該戶口與其他可疑戶口有金錢交易，懷疑一名戶口持有人參與販毒及洗黑錢活動，於2月11日晚派員掩至石硤尾拘捕一名18歲本地青年，同時拘捕3名懷疑為毒品買家的本地男女。案中的18歲青年在同月已被控以一項販毒罪，6月3日於西九龍法院再提訊。

又老屈

2.5kg放走

Push
又屈

西九反黑批貨原來用黎插贓

好有可疑啦， 根本就插贓

屌

可唔可以合理d黑警死全家

屌佢老母

又老屈

3kg???????

屈販毒先可以充公財產

Push

咁撚癲

會唔會比佢老屈到??

推

梗係老屈啦，求咩fc

咁就慘啦
依條罪基本上坐硬
搵人諗諗辦法